香港新四大天王

牙Fred-惠康歌神
胡紅軍-tvb劇集歌王
王子梓-唱作小丑
屎來母-快樂影帝

每位都獨當一面
點到你唔服？

我哋係見證緊一個時代

諗諗吓 痴lam實力都好強 如果有五大天王就好

係唔係四大天王啲fans嚟左負皮
身為天王fans果然勁

好想睇牙Fred 同紅軍喺惠康開演唱會 瘋狂唱TVB劇集主題曲

Jfft四子咪四大天王囉
尤其係翼b，全能咁滯

WHO?

劉馬車
龍心
屎萊姆
細B

點解係惠康歌神??

當我死架？

冇人識你

惠康歌神都唔識 好打極有限

坤哥
柏豪
牙醫
刀削面

另外三個憑咩同tvb劇集歌王胡紅軍平起平坐
輓鞋都未夠班la

支那薑冇一席位咩

佢算新晉
潛質係有 但係要捱下先
暫時留意唔到佢

張曉明
駱惠寧
鄭雁雄
林鄭

咁我要返舊四大天王算了

過氣la
新人事新景象

淨計娛樂圈

哪吒唔知依家塊面係第幾個version呢

垃圾就唔好講